[JJ插地求救]搬完屋 電視淨係收到31~33台 點搞點SET

除左呢D同閉路電視 咩都睇唔到 有冇人試過

插左天線未呀 追台呢

插左 追左 得3個台同埋其他超低清好撚蒙既台

改過天線位關唔關事